夫婦心儀亮賢居2房戶 斥1.75萬元承租

夫婦心儀亮賢居2房戶 斥1.75萬元承租
21:05 2021/02/20

"......亮賢居中層G室，2房間隔，向東南望開揚景觀，實用面積約503平方呎，建築面積約711平方呎。許鷹傑指，業主原以約2萬元放租，其後吸引外區洽詢，議價後減價2,500元，以1.75萬元租出，實用呎租約34.8元......"

距離太子港鐵站唔算近(步程需約9分鐘), 實用呎租都要近35元

轉個彎就大酒店

個業主應該好開心釣到條水魚

通州街公園大把道友
隔離有殯儀館
對正高速公路
唔算近地鐵

萬七蚊大把選擇,係都要租呢啲地方,真係無嘢講

晚晚落樓食萬發

租客都係道友，又要同你講咩

最近係行去南昌

弱撚智

唔好咁啦 租又屌買又笑鳩人接火棒就快要訓街

係

可能訓開金拱門

人地租邊到關你撚事咩

我喺連登講乜關你撚事咩

曱甴

個價夠租啟德兩房la

啟德交通配套無你諗咁方便 俾地盤圍撚住 買餸去要去啟蝗邨 地鐵站係近 不過佢個站拍得住康城

兩邊㨂，點都啟德好過佢，落街行一圈就明架，今年第二季開通埋去紅磡果邊完勝康城個垃圾配套

啟德最平租盤 啟德一號2房最近成交 19200-21XXX

一落樓就買到貨....呀我指外賣
咁方便，至少值20k up